今日輸左5萬 點算好

依家得返5000

有賭未為輸 時運高博番鋪

聽日贏返10萬